地鐵壞四線 就以為會唔記得大嶼山

轉移視線